[iOS]白貓Project #226 怪物彈珠Project

牙劍中左
立斬

推呢個算啦

好好人

已經諗聖誕POOL

竟然仲有人玩緊白貓

連6爺都上埋水

12月15生放就講
彈珠14號完,完美接駁

路西法打新協好撚勁

好唔想打個校舍戰

連撚咗專

哎 又爆死

66666666666爺

改個咁既柒名

邊個黎

我睇唔到，應該晨早扑左

唔識 但個名真係好柒
唔記得當初邊個作吳克檢出黎?
個個巴打都應該無玩了

3500抽唔到潘朵拉 有無人安慰下我

可能心地唔好先抽唔到
試下做好人

Try again

唉

你好中意潘咩？

我咁好人 幾時心地差過?

唉唉又勝

係

鐘意智障既女

我都睇唔到#27邊個黎

返去打古戰

寶寶扑左我

聽講牙劍歸位

典會
禾地好朋友黎

詩乃話佢唔想阻住台仔同佢既戀情
唔返黎了

瑪娜技1打隻王好勁 幾億起跳

近身打成億

瑪娜不嬲勁友情技

有食評未

誰最勁?定all shit?

唉唉最勁

YES

珍

個個都唔妥我 我走囉

我都想要唔妥力

儲夠氣想走

差勁👎差勁

你連俾人唔妥既價值都冇

0o 0

今次終於歐洲番次,250收得手

唉 個個都勝

寶寶是但跌一隻落黎參與左就收工

邊個仲未齊

貼扑未

你大把石啦

我

我會抽到最後一刻

我仲未問到邊隻勁
唔抽住

差mana?

mana

點勁

得兩隻

大條撚
茶撚射到乾曬
呢個禮拜先儲返少少
本黎諗住PASS
但諗下,7隻抽一隻應該唔難掛

想中木天同潘先收手

1250石，

一隻都唔中

點解會係咁

@遲

係呢個pool算最勁，技1火球轉晒成個場，貼住敵人近身至少打1億

技2基本走住屌簡單暴力

被動又靚仔，又有特性一部份關卡攻擊無效化

可惜我冇
係ms

比隻你

即係點勁 有冇片

唔需要 用友人個隻都夠做 反而冇隻西呀瑟呀弁呀町呀大鑊d

等焗醬出tutorial

其實弁同小町點解吹到咁高

獨特性， 弁雙killer+AB, 8cd全反技+ 吸血

町貫AB+毒killer(=半個全屬性killer), 又識吸血

你揾均全隻game都冇1隻有佢地咁全面，友情體撞吸血

樣樣精！

死喇 講緊MS定MSP

先生叔今日好活躍，一定係抽到成堆好耶齊set啦

冇，得1隻

平時懶打咁多字姐 岩岩做完野收工咪得閒

你咁講又啱
不過小町貫通吸血係咪冇反射咁好
我隻小町進左黎打8獄

關咩事，睇關既姐

木轟已經屈你體內弱點貫通先打得入

仲要關野係玩自殘加傷害，有吸血著數好撚多

抵啦

都係用埋第三張券先用石抽

帶土開台未

未試過用貫通吸血
感覺上反射一卡到就回大半條血
貫通𠝹幾刀有冇回咁多

無石 睇定d先

唔係成萬石咩

課就有架啦

打協覺得路西出技好慢

有無人知彈珠關第2行XXXXXX仲間係要點?

老貓果邊咩境
聽講要出咩保底打9白貓是咪真

有1萬係不動資產黎
得3000粒

抽住3000先啦

未擺完pose已經被人搶哂d怪

.gun

局長叔又勝

唔係喎
用過小忍吸血都回好多
當我冇問過

點解咁多層消失左

要問下你朋友寶寶同c9

why不動？
你唔是話玩曬就棄驚咩

不要再說了
詩乃同我呻佢鐘意果個寧願同台仔互射都唔肯接受佢
唔返黎了

我聽c9講佢係為左成全寶劍戀甘願退出

開波未

仲有人理條老貓傻9

比孖寶兄弟知你暪住佢地含太監
仲點出好野比你

準備了

馬手叔又花生

召喚jpg

0o0.gif

明眼一睇就知係移花接目

歐鹿叔又勝

個免費無限手套咁撚勁

好勁咩？

免費有死迴 會心傷 被動+100%傷
拳套好似唔多覺有死迴武

點解次次分身都一抽就中
正身就咩都冇

詩乃唔返黎,無MOOD了

原來仲有寶乃戀

邊個叫你玩分身

差勁齊未

10抽唔中路西
del game

唔中路西法不如玩老貓啦

啱呀

局長有冇食評

局長點睇呢set野

RJ都要問人

想問下d 獸神玉點拎

我得8粒cc珠...
會盡快打齊

2/7

加油

#me too

牙腸ho ball

有咩用?
pt到有

全部無cc

當戒指刷能力掛,6定7粒

焗醬你睇好西

正

唔係可以換專武咩

屌你咩，等天收

抽翻一兩條女參與下算

唔知，冇睇

點解路西法cv唔係日笠?

1000中2條女 收工

因為局長叔又勝

邊兩條先

馬娜 加百列

版權跟game版咪唔係
我諗

睇下#142

牙遲哭了

Game有配音？
無玩過唔知

出必殺會講句野，但好似冇show邊個配

食屎啦2500石得隻mana 保底都比mana

SIU4

即係點

手指著火未

我碌鳩著火

白貓聲優跟返GAME
動畫配音版權應該係跟返間動畫公司/事務所
好似係

龍女玩過未

Ok...

撚屌遲成日都哭架啦

未勝過

呢次就由佢啦,成個POOL都

點換武器

真係未

王子AS2好似仲大力D

潘朵拉 開s2/s3 防紅光
幾秒無敵

邊隻top1

my wifi

淘寶帳賣500蚊
啲合作角一般
唔係當人傻呀

冇玩老貓之後人都精神咗

chok叔威武

又嘔

C社又慳錢？
仲乜mana故事無全語音

yes 神威都係

出國留學中

冇玩白貓之後真係慳好多時間

躝啦

你信佢一成好啦

有食評未?

拳好似唔錯

一成都唔會信

畀怪打一下然後s3大大力

100%相信

勁

ms入面mana定路西法勁d?

好似係路西法

紅光有冇得曡加?例如mana s2紅光50%加武器50%=紅光100%

唔同setting冇得比

你果邊201幾？

出完ms都推唔郁
白貓已死

課金排得第2
重要第一名係大陸驚

其實隻垃圾GAME有咩要課?
買SKIN?

hunter又休刊

睇吓今次白貓除夕同正月event留到幾多新手同回巢

打協都撞幾多新手,100 lv都冇入黎17,19星

白貓個DL人數榜靠彈珠一日升咗5百幾位
反超咗彈珠自己

打茶熊個協好多

呢排勁多
想撞2個正常既都唔得

仲玩緊

彈珠合作忍唔到
本身呢2期活動都無打,呢幾日係咁清活動

尋日都撞到rk廿幾神威打19星

抽5抽到

10500一定抽到

單抽幾下中左隻劍

屌你老母

牙拖巧惡

年尾所有驚都會大搞但出左茶撚又彈g,真係好想睇下年尾仲有咩貨仔

只能出那個了

那個了喔

這可不是鬧著玩的

摩多，摩多hiya固

諗緊買個3萬石首抽重生 點睇

玩老貓啦

高過MS,仲想點

茶熊真係慘
兩篇加埋故事都係一個event長度
協力又冇分stage推BOSS
nightmare連冇語音嘅日常故事都懶得整

彈珠座建係咪未升得住?
搵唔到佢粒珠係邊度打

屌,我250得隻路西法

茶4真係生錯年代

空檔期諗住搵茶熊頂
再諗住彈珠這個合作 應該穩陣
點估到反應咁麻麻

有一半人以上都係強度廚,你出得超勁咪反應好
7隻得1隻勁好多人是但抽1,2隻就算架啦

第二篇打完黑波個故完咗
個campus都冇去返修理好嘅樣
仲係成堆雜物

問題真係得瑪娜叫好少少
路西又整到四不象咁

布歐公又勝

唔咁整下期點課金呀

都唔會有茶5架啦
整黎做咩

佢唔係諗住聖誕 可以維持到呀

整黎RJ都好

一陣到fgo合作

係咪都唔會課金架啦

唔咁整你點會課老貓呀

劍招一技好屈

有道理
好痛苦
仲有7日先課得老貓個月供

又r夠，睇下中乜

唉唉又中，唉唉又勝

光神你又出黎做乜 ,我又中曬d鳩啦

差勁叔差勁

寶寶真係巧愛老cat

有3個星期儲石

雞

iktf
我ms隻光神60運

RJ叔又勝

唉屌 得隻潘 彈珠唯一一隻無

賭神你間u真係好on9

新手 十選一有咩推薦

有咩分享咁

有邊間u唔on9

課金送嘅金券定之前送?

泡狗yoU

醉愛課白貓

我courework拎得4成已經a range

屌我嗰科有隻泡狗成個架妹咁 好撚正

c社比唔起牙

無視風火輪=.=

係就快，想跟寶寶同太監含

用翻聖女算吧啦

睇片都覺得頭都暈

估唔到潘潘夠攻打死佢
仲要拎fuckthis杖就夠攻

派雞比你都話人on9係咪要比人f你先安樂

但唔防抓

地拖揸揸揸槍~

有防紅光已經算係咁

隻路西點解可以瞬間回滿sp

cc burst

15秒

係咪好多Ching都單吊潘

一半都冇，吊佢老母

難抽過菜

我抽中1隻就收手

唔想講

原來c9過左老貓

點解路西冇書仔

過去同寶寶玩

泡狗叔sticker都唔識整

唉 好失望

又差邊隻單吊呀

我冇乜興趣 抽咗幾下就冇抽

如果潘防抓真係可以上top1

而家只係top10↓貨仔

想抽埋潘...又係單吊地獄

竟然未齊

隻潘俾愛麗絲帶撚咗唔知去邊

一大抽中mana神威 呢兩隻京5京

新手一問茶熊個pool係咪完左
同埋怪彈隔離個pool抵唔抵抽

完左啦，今次合作先入坑定點？
如果你今次先入你覺得有可能唔抽呢個pool起手咩

之前有

抽隻普池白虎/桌球妹起手

咁咪得囉，收手

nightmare mode

ppl

代表你唔勤力課金

叫左你未出之前唔好j咁勁，立晒flag

補多500都係冇星冇new
訓

禁極刀友石

有冇人知呢個有咩用

CC

Mana passive3係要疊咩？反擊？

十抽得一隻
垃圾game屌你老母

哈左叔又勝

Ha jor

馬手叔又哈

打成千卷得一甩珠
C條撚C咩

cc?

個故事兩日日任都唔洗做曬就打完

串喇

水瀨公又勝

打哂鬥爭先知
升茶熊嗰啲設施會易打啲

唔係打完先升架咩

抽唔到我唔番黎

乜又係你呀？差勁潺

升血中伏

淨係攻先值得升

京牙
拖叔又嬴

唔好再立flag

鬥爭冇得㨂過隊？第一隊就㨂錯左

有個制撳咗reset 返去第一關就可以揀隊

謝

太多人玩白貓
個SER好LAG

開左成千個分身

再唔出sao真係回天乏術
玩ms既人會唔會突然過黎玩白貓再課呀
唔玩ms既人對d角都唔會有咩特別興趣

仲要出到隻隻都有d缺陷

正死

連局長都咁認真屌白貓 睇黎今次真係大撚鑊

Btw mana唔撚防異常狀態真係好撚on9

On9得過個d這唔玩之後又玩返個d

黑劍叔又勝

On9

我有玩ms,唔係勁到飛天我都唔allin啦

劍cc唔係有綠盾咩

成日中伏食到咒花

grossing 榜很誠實
下次同fgo 合作又過到骨

仲乜呢到個個閒閒地都好似至少中三四隻

用布萊德專

冇wo

神武都唔換

冇玩鳩game

同彈珠合作個DL rank好撚勁...
由9百幾升到38
超多新手同回巢人士

所以搞到ser lag 4

係 我又down番驚

皆叔威武

比錢大家課白貓：
伊巴+1/+1.5

攻略路西

想攻略布歐叔多d

白貓之前排900幾咁慘？

25又失波

DL榜9百幾
DL榜係好難 得PAD可以咁癲長期維持喺top100
唔知點解長期不停有人DL PAD
根本訓喺度唔更新都可以食多幾年水

FGO長期4百幾5百 但係都長期維持到課金榜top10
證明一路都係同一班人玩 同時嗰班人消費力好高
仲要期期有新EVENT都係咁肯奉獻
只要個營運諗計湊得掂同一班熟客仔已經食過世

白貓就好似過山車 每次有限有活動DL數又向上爆
最近最勁嗰次已經係靠爭扎個battle island爆返上300位DL
之後幾次EVENT人數插水 開茶熊都係好冷清得5百幾位
估唔到同彈珠合作可以上兩位數咁撚惡
話唔定刺激到C社搵多啲gimmick合作 咩動畫都合作一餐

2:0

3:0

祝劍全部關用一隻彈珠劍搞掂曬
近幾隻限劍廢過地底泥

E巴好波

我勝果然是必然

其實要吸新人一定係搞合作

其實要回到茶2時代一定係同刀劍合作

switch白貓出之前唔會死嘅
老任科水收購c社都仲得

chok叔又勝

唔中路西法不如玩老貓啦
唔中潘朵拉不如玩老貓啦

出得黎switch都執左啦

新甲由

、、、依家DOWN老貓

兩年前既角

btw
新釘弓好明顯突登整廢
可能想話比人知係緹娜特權=/=釘宮特權
如果新釘弓係龍就好隻綠色寶寶有配音

係綠色腦魔

比錢大家課埋彈珠 ：
禾夫斯堡 0/+0.5

冇戶口呀

可唔可以比一場英超
我想睇波

個島咁短 好似寶寶咁短

Ok 可以繼續挽白貓了

2男酒店大戰3名11至13歲少女幫手「轉大人」 搞手無女玩只能硬著觀戰

起先邀約的少年則因沒有女生想和他嘿咻，自始至終只能在旁乾瞪眼，躲過刑責。
搞手慘到仆街

你又知寶寶幾短

局長醉睇好既潘朵拉禾矛

好事黎

唔通頭先觀塘係佢地

卡迪夫城+1/+1.5

而家先明你個comment咩意思

條女聲扮晒野
含啦

想john

上面條片咩事

皮影戲

又典啊泡狗叔

6666666666爺

我勝真係必然

寶寶係女仔黎
你地可以用矮黎形容

淘寶寶又勝

原來連登已經2年

柯p嬴我就開返白貓抽野

鏝真係嚇九死人
好彩入球大細拿返

觀廣寶劍

曼聯

好撚勁

半場3:0都嚇

皆叔我偶像🤩，gun皆叔學嘢

我買入球大呀 3.5

部macbook裝完window出唔到聲可以點搞

灌湯餃

藍精靈
Between裝乜能野window

唔裝打唔到lol

點解要咁樣對部macbook

九成bootcamp裝window果陣搵唔到喇趴driver
一係update翻個driver
一係插headphone玩

冇潘潘
白貓點樣玩落去

Dolala

算啦 有337已經好好了

337係咩

Ｗａｉｆｕ

我宜家搞搞吓變到喇叭出到聲 插headset冇聲

渣ga

你揾返bootcamp入面d drivers自已再裝一次咪得

過黎la

見到怪彈合作回坑應該推主線定打左啲咩活動先好

活動先

有無話邊個優先打有野拎先？依加得隻路西同送嗰隻水貓

活動既主線同協力，打齊pt,換獸神玉，bingo紙

最後入坑怪彈
享受疊運樂趣

無 照打ms活動先
個normal好易 你拎隻路西已經夠做

抽埋mana同潘朵拉

儲多啲石先依加先得嗰750

50石夠啦喎

Ms全部complete 晒lu邊度轉hard

無咁好命 隻路西我都刷左7,8轉先中

重生

未開 下星期

岩岩見有怪彈合作番黎玩
多左好多新野 完全唔知由邊到打起

求其r 啲石抽返一兩隻彈珠 再掃茶熊兩篇
依家仲有得用錢開舊任攞石

唔識掃校舍戰

白貓手足你地最近點

大醫生

校舍得個爛稱同幾十石

好好玩喎 要諗點砌隊 今年第一次覺得好玩
我冇睇攻略reset咗幾次

肯磨係幾好玩
我開頭乜都冇理用佢啲recommend入咗去
結果要CC咗隻先打得贏

早ching

岩岩4個十一連抽先中木天同釘宮 好想要瑪娜同潘

啱啱回鍋想問有冇邊把武器要換

Reset 完幾次都打唔贏

sf叔又勝

呢期d武器會送 唔洗換

咁正

良心驚 講起就想課金

冇潘
準備過老貓了

九宮格有幾格寫住
11/26～
係聽日先開？

好 寶寶等緊你了

冇呢隻

不意外

想問下右上果格應該打邊關？

tmr

潘潘
加百列

賭神有無英超水 搵到link睇波

哭咗

無買和 買下盤咋

想問你d野

問你野都嬲

有場咩布洛馬 打艾乜乜瑞超附加賽 開左波 比你賽前買會買邊隊??

唉唉又勝隊

又贏

今日出左街同朋友食飯 番到黎得番佢賭

Thx

其實點換 禁咗冇反應

入空島 交換所換

你個野壞左

幾時上咗第一

正常啦 點睇都佢最勁
我抽唔撚到
on9 game

升CUP左既

正常啦,s2加s3輸出幾撚勁

法米排名算把啦 雖然我都唔覺性女有top1

宜家d top1算把啦 都冇乜邊隻可以完完全全凌駕其他角 隻隻都甩頭甩骨

10500弓可以

冇換武 不了

玩落光神好似好過mana

全方位顏射>fing波波啦

是但啦 兩隻都唔入流

有邊隻入流

點跟

ms得3隻入流
路西法 潘朵拉 百加列

500石就係抽淨頭兩隻 屌

走啦

局長叔精選

百加列??!!

Pad出拉打 白貓真係早日收皮啦不如

想課tim

小夏同MANA邊隻勁啲

講真 必課
拉打真係呢世人最愛之一 仲要一週年都未到就開始ff會合作 等咗咁多年終於出

不過我打算課到中kuuga就停手

冇玩成年諗住抽到好野回歸....點知20抽全部

我最主要都係想要kuuga龍騎
唉最衰冇agito 555

咁多人有睇
睇完個垃圾ghost之後果d無睇過

近代得build正常

係鍾意rider就買周邊玩具啦....

ON9

冇睇過Exaid就收皮啦

team chok

7年都未醒
攬住pad過世啦

淘寶寶又勝之威武威武

轉玩老貓了

G持

TRJ又勝

咁我收皮

先生公假拉打粉

有冇人知目前邊度打六色星石最有效率
d武器石多撚到塞爆個禮物箱
賣撚極都仲要有

exaid咁樣衰叫我點開始呀

近代隻隻都樣衰啦

路西法byebye
下修

路西法二技爆發強化時間延長是BUG

我好似係由OOO之後冇睇

c社永遠都柒下柒下,路西法都夠膽搞

知唔知好多新手因為路西法而入坑

其實MS個邊係想推MANA多D, 你見隻西獸都只係擺係xflag park出而唔係5周年

太多人有路西法,搵唔到錢

老馬修X黑貓

姐係點？

原來空島bgm setting唔係跟save
我同一個ac兩部機可以唔同bgm

又要刷能力...

Jj叔之力

呢兩樣野有衝突咩？

一搵好友又見到牙CHOK放左隻MANA出黎

Skt cls

Chok唔再入黎白貓post嘅話 你就係罪魁禍首！

寶寶唔再入黎白貓post嘅話 你就係罪魁禍首！

泡狗叔又勝

詩乃唔入黎
已經無所謂了

佢已經消失左

係老貓POST度活躍緊

玩老貓

CALL佢回家

佢話除非佢戀情開花結果,唔係唔返了

等我地幫佢啊

唔好搞咁多野

難得局腸回🐢

我真係好撚驚愕呀
唔難想像老貓無人理條傻仔
又要返黎白貓post取暖刷存在感
返黎含啦 果邊包月出手咁低無人理你架

局長叔發動先手👋

唉唉發動又勝

佢根本就係一個笑話 （比人恥笑既笑話）
講到老貓咁好又包月又成 理應長期活躍去老貓post
當然白貓都歡迎任何仁 但佢次次返黎講黎講去都係果篤屁
只可以合理推測 果邊（post＋老貓）無佢講既咁好
咁返黎講正經野又無乜人理佢
咪唯有刷下存在感囉

局長英明

水瀨叔助攻

原來潘潘防紅光，雖然會比人捉住但唔會受傷

難怪焗醬推潘

如果防捉真係上top1

app同法米到而家都以為佢怕捉，比第10 only

屌

其實好少事
不過都係要屌C社
屌少陣都唔得

大介寶寶隻card game人氣直逼divine gate

c社其他game個模祖真係屌打白貓 貓

唔知隔離隻狐狸有冇機會過白貓

1h

我係君子叔

batman都玩埋

咩game黎

但呢套batman好似癡癡地線
番左古代 重有機械人合體

喺netflix見到都冇興趣禁入去睇

老老豆豆今次大獎係太喵
又英雄角又勁又可愛

隻小丑女係釘宮

抽唔到潘朵拉拉 想死

潘潘同加百列

咁渣ga u

唔追潘了 用MS嗰三隻頂住先

等緊SAO合作, 不了

常夜你哋刷80暗定10減耗20攻

梗係暗屬80%

👌🏻👌🏻

茶撚牙SA真係勁到咁咩
Btw心目中Top1都仲係四週年女豬
推關太方便

呀屌佢老味又幾好嘢 有關design好似ms咁過場

彈珠event好玩過茶熊咁多
茶熊好可憐

夜媽媽玩白貓

冇玩一年 而家玩番仲入唔入流

哦原來係基既

你已經負評了這個回覆

其實修唔修都......

淆底唔敢下修

唉唉叔又勝

唔敢得罪怪彈

即係以後變身士唔會有轉視點概技能

唔修先係英明
修嚟冇著數 路西又唔係最OP嗰隻
又得罪路西粉

嚟緊一年又搵變身士食死貓了

你食左佢啦

琴日刷3盤就出左
好難刷架咩

其他冇用咩 點解要闇80？

今日要刷咩

刷牙

刷咩能力好啲
劍CC定火角

好似谷盡單一能力易d夾第二個飾品
得第一行會出spr但其他飾品都有

原來係咁

好後悔嗰時冇刷20%減耗

有咩角要用到

大把

變身屎用幾好呀

大把係邊隻角嘅花名

我見倉底有15%無刷到

1小時前

頭30抽木天之後每10抽都有新野

神威+光神>釘宮>mana>路西>潘

80抽搞掂

比錢大家課局長認證：
羅馬0/+0.5

本來好地地齊魔囡又夾硬出多隻
山本

布歐叔又勝

出多隻有咩問題?
抽多隻咪齊囉

好啦
見山本隻卡game咁慘

局長叔認證

我的媽呀 fgo有你地最愛既月見bb

有圖未

RJ未

屌呀?

奶啦

呢隻真係on99
亦都預計到黎緊佢會做既野就係將原有5隻轉屬

@局腸
今日個飾要刷乜屬

遲仔屬

又勝

有冇巴打知點解入唔到場既

要賣武器或者戒指

飾物位爆左

清好波

339rank都唔知發生咩事....搞笑牙

合作真係多左好多新手
就好似茶1果期咁

食慒左你

第一次，以前有清開位，慢慢就冇

局長叔傻左

事實

遲d刀劍合作會點

期期都有打協 一定留意到
打十場都唔係撞到一個新手
而家打十場起碼6-7場有新手

遲熟

刀劍亂舞

即刻skip

歐聯難諗 今晚放棄

白貓2

白貓版FF

負負得正

你老闆 個主角成個cloud咁

kingdom heart個writer

海綿寶寶死左

水健大叔救寶寶

白貓不如同男兒當入樽，網球王子合作啦

同局長合作實際d

咩bug黎?
原來我有

哈左公又勝

冇劍 輸呀

局長話劍唔入流可以無視

收到 咁勝Jor

彈珠新手點入坑好

有無半年

想當日我chok日以繼夜咁吹奏既game

好彩一個禮拜就冇玩

請問咩英嚟

新手唔識咩武配咩英

依家d武好似係襯衫用

刷過啦

咩叫英

ying

水瀨英又勝

稔住清石打一場13*一場17*就出左80%戒

hj 叔又勝

丙酸叔又勝

鷹

新手刷晒成套怪物彈珠就得㗎啦

你好, 我是萌新

佢老闆
有load出3星輝劍

差潘潘先齊SET
洗唔洗重刷

好似潘潘有局長認証

換返把武做紀念囉

ms過左就無
自家角 可以慢慢抽
u think u la

得三隻照開波

刷or棄驚自己揀

潘潘

泡狗

我唔係

DL緊老貓了

叫chok傳授你入門秘技啦

睇人玩當自己玩左

一場出左80%喇wo

齊隊

見到轉轉轉就諗起某人

81秒BURST

delete啦

老貓成功退款

知唔知咩事 點解咁多人棄?

好ball

好似話係唉唉又勝

唔好牙

老貓太好玩了

嗨

遲叔又勝

你威啦
5條龍

明明係必中五星pack 都唔知扑乜

必中五星
唔係必中5條龍呀

唔公平既

潘潘好可愛呀

可以DEL老貓了

會盡快裝返老貓

三個月命都無

做咩有條傻鳩逐個comment比負評

1.唔中／無錢含ms角 負評你班法老
2.講老貓壞話 負評你班仆街
3. cd rom error

符合以上隨便1條條件既傻鳩

借問聲怪彈角啲武器係抽定換 點先有

空島濫交所

我中晒 姐係點

姐係邊度 sorry小弟隔左好耐再玩返好多術語唔識 空島係咪起野嗰度

咁濫交所係咩黎，要起出黎？我淨係狂升宿屋同兩個訓練所

餐廳屋頂 有個icon

oh I got it.原來我未起舊野出黎 唔該晒

就執先開始加返啲實用功能

搞咁耐 踢人都未開
呢排多左D新AC入協力搞事...
一見即刻重開

ms d關咁撚易打都要4個老手
我重開房等齊人得黎都完左一場

應該又會大把新手唔click ok
結果重新再開過房

遲遲都唔ready嘅人都有

手殘既人又有

唔介意訓哋 但唔ready 真係煩
但係有啲唔ready 係bug咗
你一開場佢條bar唔識load 搞爛個場

果d唔係hang左
係網速慢

係局長叔又勝

但係等極都唔識郁
都係爛場

今日個飾品好尷尬....

好似吹緊黑貓合作

3.0?

可以放心sh了

唉慘

SHOW HAND

邊個柒頭咁得閒個個都負皮
笑死

係我

柒頭

得罪邊個呀

得罪chok

得罪局長

有個方法可以排除兇手
正皮呢個回覆再貼圖

sor講錯左 係正皮#854

其實係寶寶,佢又開左幾個分身黎負皮你

唔知以為會少忽肉添

一定係咁啦

好撚好笑呀 吊你老尾

siu4

就嚟十塊皮 點除好

有冇方法可以創造一個冇負皮既回覆

我先
白貓係垃圾game
老貓世界第一

我屎忽少左粒痔瘡

禾黎

原來係你

呢樣野好似試過唔止一次

你做乜負皮自己

同局長叔又勝一樣原因

對唔住，唔好負皮我
我好緊張d正負評架，太多負皮會瞓得唔好，個心乸住乸住...

破你膠處

其實係咪負皮bot黎

話時話呢樣野係友post好似都發生過

乜撚嘢友post

失落的老貓

屌 係咪你地有日串個新手話乜英
宜家人地嬲豬

GT的RJ

而家有3－4個 你點解釋

老貓post都有喎

有一個有機係4i

咁就唔知 初頭得1個

正皮#871咪知邊個唔係鬼囉

冇事啦屌

算啦 呢d冇人理一排自然自已識收皮

一個係走數佬 一個係4i

負皮大賽

水健叔最後勝出

原來係我

可能有積分儲

嘟

仲負緊

試下半夜講嘢

問左望遠
4i黎

邊撚個望遠

似 佢特別少

應該要試朝早喎

極度疑惑係團隊嚟

咁無聊的

藍面

夠20個負皮我貼寶寶個樣出黎

食緊飯不了

你話貼我個樣都可以身心舒暢d

貼0o0o睇下佢負唔負到

交俾你了

你個樣隔夜飯都嘔埋出黎啦

好惡

渠頭通常自信都特別高
好似果D暗瘡肥婆咁

你做乜話你好朋友

邊個

你既老貓之友

啲負皮由#703開始
🤔🤔🤔

你講完即刻上面全部有負皮

有冇咁得閒

我正式宣佈邊個正皮#701就唔係鬼

打左句野1分鐘都冇
睇黎係mon住喎

今次係5秒

遲寶寶又勝

正皮咗

水瀬妹又勝

自動負皮bot

唔討論下邊個咁無聊點樣推post呀

都話係我

應該4唉黎

升得好快

因為又10500先抽到?

2018 年 12 月份 PSplus #台港服 免費遊戲陣容公開

#台港服
PS4 重力異想世界 2
PS4／PSV 噬神者2 狂怒解放（中文版）
PSV KATAMARI DAMASHII NO VITA（日文版）
PS4 ｢FINAL FANTASY｣30周年記念音樂會

今個月好似唔錯

冇負皮

淨係GR2都抵
好野黎

不過好似沒咩人識欣賞，以前好鍾意GR

黑肉

以前出係psv度不知幾好玩

俾啲火我

南叔出現

南哥

收到賀電 來自中南海

2分鐘無負皮 垃圾

依家online收左皮
無得搵紅箱

下

咁夜都有

我想問有人無係用Android機玩白貓
有嘅話就答我plz

呢度冇人玩白貓, 你係咪入錯post?

以前有分身玩先會用

我想問你呢
你嗰時玩白貓 or 打協 lag唔lag機 ?
介唔介意講埋係用咩機

係都問而家啦 問果陣時

扮乜撚呀 呢個時間負皮我丫笨

仲未有負皮 等多5分鐘可以確定

下 一估就中

我好失望

名探偵 局長叔

呢隻打都未打過

Hi

bye

重捉你唔到

捉唔到

除非捉到

你冇835 845都唔洗玩啦

而家穩定2個負皮

負皮

牙chok穩定有4個
代表咩

局長醉多負皮,又代表咩

至少845先夠
不過拍落iphone,ipad都係唔夠順

牙遲

好勤力
咁早就開工

越來越多

泡狗叔

845先夠
咁以前Android玩咪食哂屎？

Call me kwan ji

隻game會update架ma, 以前d限夠打得2,3萬左右啦

835之前既機都係玩唔到白貓
lag到你碌都碌唔到
845玩無問題，但要真正既順就得ios

佢係醒嘅就特登唔負皮一條友

試下唔好負皮我

咁先蠢

用samsung galaxy note2 玩左3年真心

證明你食開屎

話返比問果位巴打聽，其實lag都係咁轆
如果覺得lag會令你唔想玩既咪棄囉
我就覺得lag死既白猫一樣好玩，想像唔到ios既白猫可以有幾好玩

lag都有得吹奏

你可以用再舊既機玩 滿足下你

論文叔

唔中路西法

[black]中左隻劍[/black]

再舊既機個android系统連pad都玩唔到啊

on9

垃圾